依家班鏝應該驚到瀨屎。。。

贏完祖我曼士氣大增
星期日又準備好似上年咁破你金身

破撚到咩-649000
我鏝要失分既我好安答n子表演生吞德國曱甴

烏龍波士氣大增？

係呀準備俾鏝大炒啦傻閪

大炒了

死獌狗用烏龍波黎贏好威？